[VIUTV全民造星] 12人男子組合 MIRROR討論區 (101)

VIUTV 男子組合MIRROR

MIRROR成員

隊長: 楊樂文 (Lokman) @llokmann

成員: 王智德 (Alton) @altonwongz

江熚生 (Anson Kong) @_kisang_

盧瀚霆 (Anson Lo) @ansonlht

呂爵安 (Edan) @edanlui

陳瑞輝 (Frankie) @frankie729

陳卓賢 (Ian) @iancychan

柳應廷 (Jer) @jeremylaous

李駿傑 (Jeremy) @jeremy_0908

姜濤 (Show) @keung_show

邱士縉 (Stanley) @stanleysc_

邱傲然 (Tiger) @tiger_yny

音樂作品
出道作品《一秒間》(2018)

第二首歌《ASAP》(2019)

《ASAP》Studio Dance Version

第三首歌《破鏡》(2019)

第四首歌《Reflection》(2019)

《Reflection》Studio Dance Version

第五首歌《IGNITED》(2020)
《IGNITED》Funky Version

《IGNITED》Too Hot To Handle Version (Remix Dance Version)

第六首歌《ONE AND ALL》(2020)

首張專輯《One and All》(預訂版12.2020, 公開發售1.2021)
兩個版本— One Edition(彩色版) 及 All Edition(黑白版)

首次演唱會《2018 THE FIRST MIRROR LIVE CONCERT》
於12月21日九龍灣國際展貿中心匯星舉行

由MIRROR主持嘅綜藝遊戲節目

《Mirror Go》
第一季(共20集)於2018年12月10日起逢星期一21:45－22:30於ViuTV播出
第二季(共14集)於2019年5月26日起逢星期日22:30－23:00於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅一週年節目

《Mirror 成軍一週年》
於2019年12月28日星期六20:30-21:30於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅電台節目

《MIRROR頻道》共26集
於2019年12月14日至2020年6月6日逢星期六23:00-24:00於新城知訊台進行直播(1-10集)及錄播(11-26集)

MIRROR成員參與嘅綜藝節目

《台灣文西Only You》呂爵安、羅家英
於2019年8月12日至8月30日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《花姐鬥Shopping》呂爵安
於2019年12月5、6日及15日星期四、五、日23:00-23:30於ViuTV播出

《入住請敲門4》邱士縉、盧瀚霆、莫竣名、林婷
於2019年12月9日至27日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《今晚瞓酒店》呂爵安、Dixon、 Emily、林婷
於2020年8月10日至21日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《膠戰》呂爵安、岑珈其、魏浚笙、徐浩昌、黃正宜、劉沛蘅
第一季(共15集) 於2020年12月21日至2021年1月8日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出
膠戰新春SP於2021年2月12日(年初一)20:30-21:30於ViuTV播出

《囝囝女女730》(逢星期三)楊樂文、邱傲然 (逢星期四)王智德、陳瑞輝
於2021年1月18日起逢星期一至五19:30-20:00於ViuTV播出

《克服他她它》王智德、邱傲然、火火
於2021年2月22日至3月12日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出
MIRROR成員參與的劇集

《做演藝嘅》李駿傑、邱士縉
於2018年12月24日至2019年1月4日逢星期一至五23:30於ViuTV播出

《退休女皇》姜濤、江熚生、盧瀚霆
於2019年6月10日至7月5日逢星期一至五22:00-22:30於ViuTV播出

《娛樂風雲》呂爵安、李駿傑、邱士縉、邱傲然
於2019年7月15日至11月29日逢星期一至五20:00-20:30於ViuTV播出
全劇共100集，延續2018年劇集《做演藝嘅》的故事

《黑市》呂爵安、邱士縉、柳應廷、邱傲然
於2019年12月25日至2020年1月22日逢星期一至五21:30-22:30於ViuTV播出

《打天下》江𤒹生
於2020年4月13日至5月8日逢星期一至五21:30-22:30於ViuTV播出

《地產仔》邱士縉
於2020年6月29日至7月24日逢星期一至五21:30-22:30於ViuTV播出

《男排女將》陳卓賢、盧瀚霆、呂爵安、邱傲然、柳應廷、王智德、李駿傑
於2020年11月23日至12月18日逢星期一至五21:30-22:30於ViuTV播出

《太平紋身店》姜濤、楊樂文、邱傲然
於2021年1月18日至2月12日逢星期一至五21:30-22:30於ViuTV播出

由MIRROR成員建立嘅YouTube Channel
Alton Wong

Anson Kong

Anson Lo

Edan Lui

Frankie Chan

Jeremy Lau

Jeremy Lee

Mirror to-do-list
(走數版)

1. 官方Fansclub
2. 信任的遊戲
3. 搖滾校園
4. 小組歌
5. 兩場Concert (由20年1/8、2/8再延期到21年5月)
6. Mirror Go 3
7. 聽講四月有團歌

新入坑睇咩好？

Live Show

2019澳門除夕倒數演唱會

《2020 年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮》專業推介叱咤十大：第三位 《IGNITED》

綜藝節目

Mirror Go 1

Mirror Go 2

Mirror 成軍一週年

Mirror頻道

YouTube

Mirror 100問

Mirror 初期出道live

仲有鏡粉最愛嘅疊字判判官

劇集

未有團劇
但可以睇男排女將先因為入面除咗做主角嘅仔之外，其他仔仔都會喺入面客串㗎
都叫做半套團劇啦

Mirror仲有好多片同live未list喺懶人包
歡迎大家睇完呢啲再去YouTube搵

《FWD 富衛保險呈獻:
MIRROR “ONE & ALL” LIVE 2021》

日期: 2021年5月6 - 8日
時間: 晚上8時15分
地點: 九龍灣國際展貿中心匯星 Star Hall
票價: $1,280* / $780 / $580 (全坐位)
《MIRROR “ONE & ALL” VIP Package 》$1,280
包含$780演唱會門票一張 + 觀看彩排 + 限量版演唱會紀念品
每人每次最多限購4張門票

公開發售: 快達票 HK Ticketing
日期: 2021年3月25日 早上10時正
網上購票:
購票熱線: 31 288 288
* 不設售票處售票

Chill Club 年度歌手獎
3月14日-28日

Chill Club 年度男歌手
Jer 柳應廷
Ian Chan 陳卓賢
Anson Kong 江𤒹生
姜濤

Chill Club 年度組合
MIRROR

Chill Club 年度唱作歌手
Ian Chan 陳卓賢
姜濤

Chill Club 年度新人
Jer 柳應廷
Anson Kong 江𤒹生
Anson Lo 盧瀚霆

為咗狂賀鏡po踏入100大關，ViuTV決定開三場演唱會賀賀佢

我愛ViuTV

留名
祝所有鏡po 巴絲搶到飛

有可能買到咩

ViuTV我contact你，你偷偷地俾飛我okay？

做咩影到個個樣好似受刑咁

新po留名
祝福各位鏡po巴絲買到演唱會飛

Lm 希望大家都搶到飛

鏡仔請唔請event helper 覺得買唔到飛了

想講返開紅館 其實鏡仔人氣係夠開一場以上嘅紅館
一定賣得哂 但問題係夠唔夠歌同夠班上去未
紅館話哂都係香港流行音樂嘅殿堂
寧願佢哋企得穩個台先再上去

同埋開紅館可唔可以開四面台

大家都要成功買飛啊

新po繼續留名
係演唱會呀

新post留名唔post圖了
希望連登多啲痴女搶到飛

開一場咁蝕起碼要開兩三場先可以回到本

教主賜我力量要買到飛

同意
上紅館唔急嘅

紅館成本好高呀

LM祝所有連登痴女成功買到飛

以家得一半入座開3場都蝕到喊

新po新人留名
希望大家買到飛

好想買到呀

LM
大家搶飛加油

無諗過viu咁都肯開

係 我以為放棄咗
鬧少一日viu

好想睇呀！！！！但諗到一定好難搶飛，身邊已經勁多朋友話想睇

呢啲係長遠投資
谷多啲人氣
啲代言都翻哂本啦

同埋啲票價算平
姐係計好哂數
就算蝕都唔會多

Lm 祝各位痴女買到飛可以見到仔仔s

又其實好多都只係廣告
唔係真代言人
都係短期架咋

姜b一個廣告都6位數

由叱咤後真係多咗堆fans又多咗人留意
Noise大咗開live吸埋唔追團嘅街客
而家只求ViuTV生生性性唔好再發作出事

來互相傷害吧

JER: 等我寫你落小氣簿先

Jerdan is real!

互相傷害的JERDAN

好正呀頂

佢而家學識還擊

等我頭先見到仲諗邊個fan po出黎 望一望個名

有毛有翼啦

Mochi boy用個嬲嬲emoji 都特別可愛
Jerdan繼續相愛相殺

想睇佢地繼續互相傷害

呢個emoji直頭有畫面

三場淨係姜糖都唔夠坐

呢幾日真係好開心
上完堂聽到咁嘅消息真係好震驚
但點解唔係5月尾
為左睇concert唯有早啲溫書

想問下all for one: 𠮟咤903 係乜嘢意思

係囉 好驚唔夠班太太爭

全力支持d friend
二汶個個係「同一信仰」

五月頭開concert，為我嘅sem break打響頭炮

隨時佢地識好多FWD內部啲人
加埋有錢 幾萬蚊黃牛都制

希望佢地唔好幫襯黃牛 （難啲

反擊吧

兒登個陣仲笑牙柳扮乖
佢而家唔扮啦受傷嘅咪又係你

你就好
我5月中至尾先exam
仲諗緊睇唔睇好

好想買到飛

btw啲相係咪好耐之前影落 牙米個頭都轉左一排髮色

會唔會有簽保單送演唱會飛嗰啲
係嘅話fwd一定勁多單

當年金盆啷口都出信用卡送兩張飛

睇啦吊頸都要透氣

睇牙柳個頭似上年年頭拍

買到一定要睇！！

唔出奇 本身上年開嘛 牙登塊面仲係有肉樣

有sponsors應該唔會點蝕啦, 最多賺唔盡姐

都係
唔睇嘅話下次唔知幾時有
唯有早啲溫書

好想見下牙米真人

加埋扭蛋同即影即有唔會蝕啦

柳兒哥陣個頭好好j

我諗仲有一大堆周邊產品未推出

好興奮好興奮好興奮啊！！！！！！
一定要搶到！！！

祝各位連登痴女都搶到飛

Viu poster下面無sponsor
Fwd 大國 Moov 全部都係pccw

想講牙爸隻眼真係好靚
眼大無辜樣

即刻碌返上3層想睇清牙柳個頭
點知遮住咗睇唔到

見到MIRROR真係開演唱會 上嚟叫一下春
然後返去繼續做嘢 收工再同大家瘋狂討論

超級靚鬼仔眼

牙登你好腫 好意思話人
柳炒會全力 backup 牙柳

新post lm
JERDAN世界第一

唔會直接送掛 咁少位
係有都應該係用抽獎形式啦

連登仔擔心咁大機構蝕錢

真係只係靠賣飛賺錢咩

新粉想問下 到時買飛大概係咩環境
超想睇

一個字lag

想像唔到牙撈牙登佢地又拍劇又出歌又拍廣告又要練演唱會到底係幾咁忙

男神柳

不如估下最後炒到幾貴仲實際
利申唔睇

即係聽日拍

錯過左今次都唔知要等幾耐先有得睇

希望大家唔好搶晒三場留啲位俾其他人睇不過其實一場都好難搶

牙柳好可愛
祝狂jer拍mv順利

我同意同埋其實有信心搶到三場都好癲
留多啲位比人地睇啦本身已經難搶
多啲鏡粉欣賞到都開心

牙柳第一次狂人日記live會唔會係演唱會
嗌爆全場

你就好啦
呢個時間sem尾 exam period

希望到時去到

琴日柳新歌 今日演唱會 聽日姜新歌
瘋狂過節

聽日仲有饑饉睇姜姜瞓覺
後日有饑饉晚會
睇姜姜同啲前輩一齊jam歌

佢哋好似都有講過話開得一場會蝕錢

新聞已出
呢期各個演唱會搞手都蓄勢以待，趁可以開show嘅日子立即宣傳盡快開show。今日再有一個超高難度搶飛消息︰MIRROR!!以MIRROR嘅人氣，照理開3場紅館全滿都唔成問題，但係今次嘅地點竟然係佢地主場 － ViuTV總壇樓下嘅STAR HALL，暫定開3場。扣除防疫限制5成入座率，怕且最多都係得4500個位，所以好大機會加場，但係加極都唔會夠。有fans已經絕望留言話根本冇可能買到……呢鋪真係焫焫焫焫焫焫著晒fans。花姐，可摸耳開part 2，紅館？！

開賣前5分鐘ticketing個網站可能要排隊入
到時要鬥大家個network夠唔夠快

成軍3年的MIRROR，近年氣勢如虹，不少鏡粉均期待12子合體開騷，今日MIRROR官方網頁終於宣佈將於5月6-8日，在九龍灣國際展貿中心Star Hall舉行成軍兩周年演唱會，相信一眾fans又要磨拳擦掌準備撲飛了。

MIRROR今次開騷暫定3場，公開發售日期為下周四(25日)早上10時正，顧客可以透過網上或電話購票。由於受武漢疫情影響關係，MIRROR今次開騷只能提供5成入座率，每人每次最多限購4張門票，以Star Hall的5成入座率推算，每場最多只有4,500個座位，增加撲飛難度。至於票價方面，則分為$1,280的VIP位、$780及$580三種。而$1,280的VIP票價，當中包含一張$780票，另外fans還可以觀看MIRROR綵排及獲得一份限量版演唱會紀念品 ，估計將會成為一眾鏡粉搶購目標。

見到有演唱會興奮到晏教都瞓唔著
希望買到一場嚟睇

求加場

未知啲exam日期 好驚
好想睇鏡仔啊

姐係好似上年撲口罩咁

好彩之前有裝返個光纖
唔係真係諗都唔洗諗
雖然機會都係渺茫

LM
鏡囝終於開到concert啦
睇嚟樓豬要update吓to do list啦

召喚連登許願池
希望係鏡囝po嘅所有痴男痴女們都可以買到飛
拜托有米姜糖同神徒手下留情

1280嘅票價會包一張780
即係買1280會有埋多張780嘅票？

望係咁望

唔係
$1280 = 一張780飛+入場睇彩排+記念品
$780 = 一張780飛
$580 = 一張580飛

1280應該同780係同一種票 只不過係多咗紀念品同有得睇埋綵排

原來係咁 唔該你
利申：好少睇演唱會

唔係
1280應該係780嘅upgrade版
睇con之餘會有souvenir 同有得睇rehearsal
780淨係入場齋睇con

都係李澤楷

原來都係自己人

咁搞其實無乜錢賺

想講以前follow開個啲韓星演唱會代購全部都出山
今次都代 大家搶飛加油

可能係賺到盡呢 唔洗益其他公司
如果冇利益平時啲大公司未必會sponsor其他歌手演唱會

姐係同一時間 MOOV又有得搶?

新Po留名
祝大家都買到飛

moov同快達票瓜分同一個數量嘅票？
咁複雜㗎

即係可以兩邊搶一陣兩頭唔到岸

睇嚟要搶呢個

覺得似係 moov同快達票係兩條隊 不過同一時間開售 你要諗搶邊條

唔知邊個方法大機會買到d呢？

點樣搶呀喂 做乜唔做優先

有咩可能搶到飛

但moov應該數量唔多？

係咪真係要紅

可唔可以出演唱會碟
已經有心理準備買唔到

今次大部分自己歌 應該會出掛？？

不過出碟都未必買到

出嘅話可摸耳唔好出dvd 起格睇到眼痛

Lm 希望各位痴女都順利搶到飛

大家諗住用moov定快達票呀
雖然已經知機會好微

快達票唔使夾硬買埋袋有諗過兩邊一齊買

如果冇理解錯應該係得兩個坐嘅價位780/580
而1280其實都係780位 不過可以睇綵排同有週邊

same都買到的話一定會睇
希望買到580...冇錢炒黃牛

原來仲細過亞博
睇過亞博 已經覺得好撚細 坐山頂最後嗰行都好近

見到牙撈戴帽就諗係唔係新買頂帽

以前追kpop歌手睇過一次亞博
已經覺得唔算好大
原來紅館仲細啲
咁細都成日話驚啲飛賣唔哂？

等睇今晚8:00應該有姜新歌trailer

我想要mv咋想睇跳舞

但會展個場麻麻地，好冇演唱會嘅feel

咩玩法 姜突然同gin出首cover既？

正喎 有得loop

希望下星期頭會出唔好拖咁耐

係上年12月姜做gin music show嘅嘉賓嗰陣唱

好好聽

FWD有咩搞作

點解各方都咁多花腎

好靚仔

終於等到Mirror 演唱會啦!!!

之前㗎

前排先終於忍心棄咗唔用Armani粉底

牙登咁靚仔點搞呀

亞博有好多個場啦你應該睇細場
最大係arena

我幾年前睇周杰倫

好開心有大brand搵鏡仔落廣告

搞唔掂
過嚟比我摸下check下隻粉底易唔易甩先啦乖

cls咩玩法 就算有兩部腦都係食緊同一個wifi 點搶 點解唔做優先

點解我有種感覺 好似俾成個pccw撚嚟撚去咁

見到啲位少到咁已經好灰 就算加埋星期日場都唔覺得自己會搶到然後又hkticketing又moov又fwd咁 顧得邊邊
仲要快達票咁垃圾等冧server都得

兩個牙柳 兩個牙登

Jerdan is real

唔通牙悔早排親簽個啲卡仔都係演唱會送？
但點解係出道既相

社畜表示呢幾日都忙到hihi
但見到牙登個廣告又叉返電精神返
因為真係好靚仔
叻仔越嚟越多代言同廣告

有誠意到呢

好靚仔呀兒登

有冇人同我一樣8:00諗住睇trailer
點知原來仲未有

一講就有

有啦

聽晚8:00有Mv

好開心好興奮
有MV睇

篇報導寫
//Anson Lo對cap帽情有獨鍾。 (蘋果日報)//
所以應該唔係
不過覺得佢戴漁夫帽都好睇

而家唔屌啦
屌少一個禮拜啦
今個禮拜見viu 咁多驚喜俾我地

聽日好忙好幸福

咩髮色

各位癡女今晚早啲瞓
聽日行程緊密
睇足全日
又饑饉又有新歌+MV
要開晒電腦+手機睇

係MV呀

唔好太淺色就得

琴日仲屌緊會唔會下星期先出
點知聽晚就有
呢幾日啲心情真係好似過山車咁

估唔到MV趕到工出黎聽日成日好忙呀

即刻心情好好人生有希望

同意 牙撈之前話要低調 應該會keep住深色頭髮？

深色逗號真係冇得頂

姜仔好得意
唔敢講姜B
嗰心理測驗除左最後嗰句之外都唔係好準
姜姜都係繼續做被照顧嗰個啦

可愛

有埋 dancer
呢首無勁舞唔得

佢句tag我笑咗出聲
諗起18年演唱會佢個頭

牙撈次次一完劇就身痕染金髮

連登許願池請繼續發功
深髮括號盧瀚霆

深髮

唔好染返金啦...
深色頭髮嘅牙撈好好J睇

Wyman作詞

個 #咩事 做咩
終於唔係做飯謙

好期待呀

嘩嘩嘩

興奮到今晚唔洗瞓
唔怪之得之前話班底好勁啦
唔知邊個作曲呢

好期待

許願深髮括號盧瀚霆

哇 好興奮
勁期待

好驚喜！！終於唔係造飯謙同林寶

啱啱見viutv播無限斜棟宣傳片

有信心呢首903會播得好

嚟啦嚟啦

剛好今晚睇教場廣告果陣見到
仲以為播咗幾日

今日好幸福

終於出街了
期待放閃

玩火呀
好有型

好正

想佢keep深色

我屋企長開住電視咁啱聽到即刻望過去
原來依夫人個日story張相係錄宣傳片

睇milk應該係搵underground嘅人合作, 所以應該唔係普通流行歌, 所以真係好期待

ViuTV我真人踩上Office乞飛好唔好

咁少位又要同炒狗鬥手速點搶呀

極期待

wyman 姜仔有好詞吾係吾上呀！

絲打 吾你老母

染灰
低調得嚟又有嘢睇

教主漂Rose Gold都okay㗎

已經打定輸數 仲掙扎緊請唔請假搶飛好

其實10分鐘已經知結果或者請半日

Rose gold
有無例子

ViuTV我不想努力了

我早2日同kkbox report左教主啲歌既歌手名不一致
今日睇返佢地終於改左
對於有強迫症嘅我嚟講真係好開心
順便改埋呀柳添
但其實諗下諗下係未得牙柳冇咁既問題？
但係仲有2個冇改到
我係未應該要講多次呢？

咁嗰下半日應該會灰到完全做唔到嘢

呢隻色好33

唔止下半晝 係連續幾日都頹

我要求好低 希望Mirror go 3 cut多番少少比我地睇下算

今次賣blu-ray都得啦應該大部分唱自己歌

呢條咩片嚟

其實可唔可以搞實名制同限制入場次數？
大佬
內部認講+30%+成班友想睇晒三場+黃牛
唔使玩喇

哇更加期待了

條片係上年JOOX嗰啲鏡仔唱一part fans又唱一part嗰個活動嚟

牙虎牙悔毆打牙姜笑死

如果加場整限買一/二張場或實名制場...

姜ig repost 嗰個係mv director?

深髮括號盧瀚霆真係最好j
教主係咪到宜家仲申請唔到連登ac兒登快啲教佢啦～

到出碟又要搶 如果有

係呀係呀

Chill club有Edan

應該就係佢哋上個禮拜錄嗰個唔通佢上去攞冠軍歌

柒咗原來係小訪問

係咪又冇人知

真係唔知即刻衝上viu睇但已經播緊彈琴

App有得㩒返由頭開始

其實我睇到個po第一反應都係咁上下色
唔係193𠴱隻鮮粉紅
係灰灰銀銀帶少少淡粉紅𠴱隻
但又驚效果唔好 所以唔敢講

（viu應該會放少少演唱會片段上網？又或者cut少少喺mg3播？如果之後mirror又有新搞作吸引到好多路人想了解入坑，肯定會拎呢啲近期嘅live嚟睇，髮型出事好大鑊）

整理咗少少schedule 唔知有冇漏
大家可以參考下

19/3
12:00nn 牙姜 <Master Class>叱咤首播
1:00pm 上架
8:00pm MV首播

24/3 12:30pm-1:00pm
牙姜@叱咤樂壇訪問

25/3 10:00am
連登痴女@快達票 & MOOV shop

5/4開始 9:30pm
牙契@無限斜棟有限公司

18/4 Night
Chill Club 頒獎禮

6-8/5 8:15pm
Mirror ONE&ALL live 2021

已知但TBC:
ALL 團歌（???進度）
ALL 考有feel（拍攝已完）
表登神 大叔的愛（最後幾日拍攝）
姜son 超感應學園（等上，可能暑假）
柳 狂人日記MV（就嚟拍攝）
爆契 等出歌（契已拍MV）
牙米x波仔計劃（???進度）

幾點播？
930 時段畀口罩小姐用咗

髮型出事嘅代表一定係因仔

噚日晏晝已經等緊虎嫂個list

btw 牙柳新歌好撚好聽

見到你又諗起你比人追數

太懶 而家先整

唔比Po合照有少少唔開心真係想像唔到兒登妹控嘅程度重視嘅程度係深到邊

仲有牙姜呢兩日飢饉30！19/3 11點開始，903/宣明會fb直播～
同埋26/3 YSL beauty live (with jace & juno)

大表哥 塵沙惑 好似今年會播
大表哥 隊長 IT Dog 就開鏡/拍攝中
膠戰2 之前新春sp記者會話年中開鏡～
好多嘢可以期待

真係好正

有冇人有姜濤 TG粉絲group 或者大mirror group想加入討論

爆前幾日好似出咗story 話拍埋mv?

墨巴
Mirror冇大tg group
牙姜tg group應該就要去搵fans club ig拎tg link

係香港可以有份搶已經好好
係外國返唔到黎連搶的資格都無

團歌好似係拍完MV？

牙米x波仔唔係就係之前youtube條片咩??

真
佢依加呢個幾好 希望唔好變唔好留長

一講到唔俾po相即係好激動
香港第一妹控

930
到時口罩播完

等有朝一日呂爵安成功出po出片 好開心有訪問睇 好耐無見咁新鮮講咁多野嘅牙登

5號2230

多謝虎嫂整理schedule 鏡粉又過節喇
連登癡女@快達票 & MOOV Shop 笑咗祝福在座各位都搶到飛

同埋唔好中分

姜姜
好期待等陣11:00睇到聽日晏晝
琴晚特登瞓多啲準備今晚通頂睇

考有feel 5/4 2230 同無限斜棟一齊出

呢啲好似一路都無通知

呢個頭好睇
搵人俾地拖俾我
水浸啦水浸啦

係識郁嘅新鮮登
唔係相
希望牙登可以出到片

viu個節目表可能有得偷睇有張相

虎嫂

終於唔係括號頭

口罩小姐好似得10集

其實通知下fans增加下收視唔好咩
不過viu可能冇人手做呢啲

等聽姜B新歌

好緊張
仲有一個鐘有饑饉
兩個鐘後有新歌聽
今日應該集中唔到上堂

唔知係咩曲風嘅歌😍

係EDM
新嘗試好期待

爆都拍完mv佢之前有個story話一日內拍完

Btw下次唔好用emoji啦

930琴日播嘅宣傳片

每場得750個位公開發售
Ok 我開始催眠自己要佛系追星
費事下星期太傷心

好想快d聽到

姜姜個樣好細個好得意
好似啲小朋友去旅行
可唔可以預埋我一齊去

每場750應該只計快達票嗰邊
Moov嗰度唔知又佔幾多
仲有可能有廣告商搞活動抽飛

依家已經覺得搶唔到好傷心

小學生去學校旅行

好似中學生去學校旅行咁

尋日已經覺得搶唔到

我都諗起覺校旅行 四個小生去旅行

考慮下網上直播喇
直播一場都好

其實都預咗肯定買唔到飛

不過viu無呢個能力啦
次次直播d音響炒哂車
同埋d鏡頭一陣邊個又太多邊個又無影咁

開波啦喂

姜仔問少爺占帶攬枕做咩

姜姜係咪暈車浪

攞成堆化妝錦
紙巾就兩張

diutv都畀人屌慣㗎啦
真係做都唔爭在畀人屌多幾次

不過diutv都係啲成日諗多做多錯少做少錯嘅仆街嚟
預咗冇得睇

佢唔明佢地講嘅沙發係講緊咩

姜姜好似仲係好怕醜咁
希望等陣會同佢地熟啲多啲野講

姜B真係好得意好青春

提醒下大家
而家已經有疑似騙徒出現
Mirror飛係難買
但係真係小心唔好比人呃
理性購票
醒呀

仲有半個鐘有新歌聽
今日真係好忙

今日係姜濤日

開定903啦
有啲驚好似E先生咁早左播

姜仔見到人地個營爛左即刻勁興奮

姜仔當嗰度係冒險樂園

掛住睇饑饉
差啲唔記得聽新歌
好在上黎追po有大家提醒

準備啦
有新歌啦

柳柳新髮型

今日真係好忙

準備好

好緊張

Ready

黎喇！！！！

新曲風
好特別

哇 好新鮮嘅姜仔

我有天生的姜粉

首歌好歐美feel
我係咪聽到姜糖

年輕怎麼就是錯

誰不解釋就恨我

呢種曲風配埋隻舞 應該好正

唔知乜乜 多一粒姜糖

係太平街比food dragon洗咗腦？不停na

幾好聽呢首應該好好loop

呢2句

正呀
快啲1:00啦

廢禮真係好廢

呢句好正

首歌好特別正呀
嗰啲nanana我諗起太平紋身店

啲歌詞好撚正

好聽
仲有姜糖係詞 好sweet
謝謝你那薪火勁好聽

聽倒好多姜糖唔知定姜粉

要等一點
俾人叫走咗

Wyman啲詞

好想快啲睇歌詞
係咁聽到姜糖呢個字

整緊鋼琴版

Miss左要等1點
呢2句

【同步播放】PASHA DE CARTIER《MAKE YOUR OWN PATH Live》🎶
.
唯有隨住自己步伐，才能走出獨有的音樂之路 👏🏻 全城熱愛的姜濤、全方位唱作才子林家謙，以及獨當一面的唱作女歌手陳蕾，三人將以音樂穿梭於卡地亞精心打造的空間設置內 ✨隨著自己的節奏，譜出別樹一格的六首歌曲，姜濤仲會首次公開跳唱演繹全新歌曲 〈Master Class〉🎤😍
.
JOOX App同步播放🤍🙌🏻《MAKE YOUR OWN PATH Live》
日期：2021年3月25日(星期四）
時間：晚上9時
🔥立即預約 👉🏻

下星期四9:00又有live睇
今次係姜+林家謙+陳蕾
呢排真係好忙

聽到兩樣都有

wyman今年同咁多新單位合作
唔知有幾多個有份出年嘅concert yy

原來你講左
我睇唔到添

聽唔清 快啲到13:00

呢個組合好正呀

我有天生的姜粉
利唔肯定有冇聽錯

有林家謙同豹哥 勁正
唔知會有咩火花

咁啱快你少少

家謙
姜b

咁熱仲黑色打底

好可愛呀姜仔

omg係林家謙同陳蕾!!!!!

笑死 怕羞仔

一有消息開始已經覺得搶唔到

姜b story有得聽一小段

好撚正呀

你地都驚搶唔到 我呢d街人點算

係咪兩點先再有live?

想姜cover下佢哋既歌 應該好過佢唱返甜品cfu

真 好重要 唔好為追星失去理智
提防騙徒同黃牛

邊度睇

Story聽到姜B唱咗幾句
我個身跟住係到un

750 除返12
每個仔仔有62.5 fans買到

見姜寫破立/呆板的請讓座
feel到想用新歌回應叱咤最男最歌後輿論
初聽感
個曲好似心跳水聲卜卜聲聽到好療癒
份詞好personal但加姜糖非粉聽到有啲尷

佢今日好開心好精神

娜娜娜娜娜 呢句已經入左腦

無關係
大家都係上同一個網

KKBOX fb 都有Live! 唔使睇joox

MM7

尤其個句

靜靜看我怎麼 突破
假使你未明白 等我

好好嘅回應

頭先電台訪問，唔知之後有冇人cut返上youtube

心疼姜仔

掛住做嘢
唔記得聽添
唯有等一點鐘啦

辛苦巴打

巴打真係好犀利
次次都光速出鋼琴cover

果然係 用作品說話
叻仔

好感動
Btw之前同gin lee合唱首cover kkbox有得聽
但我係咪old news左

整理咗少少schedule（更新版）
唔該痴女們幫手整合

19/3
12:00nn 牙姜 <Master Class>叱咤首播
1:00pm 上架
8:00pm MV首播
牙姜@饑饉30（進行中）

24/3 12:30pm-1:00pm
牙姜@叱咤樂壇訪問

25/3
10:00am 連登痴女@快達票 & MOOV shop

09:00pm 牙姜@JOOX live

26/3 09:00pm
牙姜@YSL beauty live

5/4開始
09:30pm 牙契@無限斜棟有限公司
10:30pm 考有FEEL

18/4 Night
Chill Club 頒獎禮

6-8/5 8:15pm
Mirror ONE&ALL live 2021

已知但TBC:
ALL 團歌（已拍MV）
ALL 考有feel（拍攝已完）
表登神 大叔的愛（最後幾日拍攝）
姜son 超感應學園（等上，可能暑假）
柳 狂人日記MV（就嚟拍攝）
爆契 等出歌（已拍MV）
表 塵沙惑 （等上，可能今年內）
表爸 IT Dog （就開鏡/拍攝中）
登 膠戰2 （年中開鏡）

好好un好入腦

睇姜仔行catwalk笑到我

太平街
Miss咗首播 等緊上架

感謝虎嫂嘅整合

KKBOX來了

嚟啦

我受KKBOX

kkbox打手聆聽中

打手+1
個beat 好正

姜b唱得清楚左好多

大家都好努力練咬字！
對團歌好大期望

年輕怎麼就是錯 誰不解釋就恨我

呢首歌其他人cover係咪要將姜糖姜粉改返自己粉嘅名

打手+2
好正 聽住個beat會係公司郁黎郁去

Apple Music 未瞓醒

我目標只想似我

個編曲

第三句係咪咸豐的標準已落伍吧？

wyman對鏡仔好好
兩首都好tailormade

應該係 個咸字咬得好輕

好啱依家涼住冷氣望住個陽光聽 (因為去唔到沙灘望住個海)
啲歌詞好有feel

nananananana~~~~
年輕怎麼就是錯 誰不解釋就恨我

不過都認同落fan名有啲少尷

牙姜啲咬字清楚咗好多
以前都會覺得佢啲懶音搞到好un耳

呆版的請讓座之後句huh huh
好似佢平時「下?」個呆樣

Rock柳
好狂

會有性感舞蹈嗎

聽清楚啦 好好聽
原來係天生的金粉 唔係姜粉
份詞好好

Cute 到暈

呢首好啱姜b

幾好聽
好入腦

我受型柳

Master class短文

首歌好啱依家嘅天氣同心情聽 又係一種姜仔全新嘗試嘅曲風 好有新鮮感
係有啲尾音同咬字可以繼續進步 不過整體handle得幾好
好鍾意個編曲 淨係loop純音樂都好正 前幾年聽好多外國野都係因為依類型
比起大愛嘅孤獨病或者蒙嘴 覺得Master class唔差 幾好loop
不過有啲諗唔到首歌點樣配個玩火嘅黑暗風(?)MV
同我淨係聽歌腦海浮現到嘅陽光與海灘/望住個海遊車河完全唔同feel
期待今晚MV

中間好似有 拖一粒姜糖? 聽唔太清楚 有歌詞睇未

P.s.
呀登

兩個咁大對比

要我假裝果汁糖 偏要當一粒姜糖
Joox有啦

搖滾柳

jerrrrrrrrrrr
佢真係好啱黑色+攣頭髮+皮褸（星二個陣j左好耐

好嘢當然要開心 share

Apple Music

真心好痴線
鏡呢3個月出左4首solo
4首都絕對係上乘之作
風格仲要4首都完全唔同

我鍾意牙柳MV個頭喎
不過好拮眼
又有少少fuck boy feel

完全係
MV必須J

皮褸呀皮柳柳

真 音樂大同
4首總有一首會中到口味

久違嘅fk boi

係暫時四首都好正加埋lady killa五首都好正

你哋會唔會搵代購買飛？

買唔到寧願冇得睇都唔會俾代購賺
希望大家都唔好助長歪風

同黃牛有咩分別

命運係掌握喺自己手中
謝絕所有黃牛

終於聽咗姜仔新歌 na到上晒腦個曲風好歐美 覺得呢首歌帶姜仔去咗另一個境界 感動 期待MV

代購aka黃牛
不如叫viu加場仲好 或者online轉播

牙表對腳可以擘到有幾闊

兩個caption好大反差

魯生真係好風趣

明明而家都仲係好少歌

中point

腳長嘅煩惱

903唔直播啦？

啱啱都想問

假使 你未明白 等我

有返啦
但未得閒睇住

買乳貼
咁就唔洗用遮瑕膏

不了
炒狗死全家

舞王柳
雖然似大表哥造佢居多

牙姜撞錯波

lm等舞王柳嘅dance break

度頭圍：如果edan 係到實贏

笑死隔空都要拉隊友落水
牙姜輸咗頭圍果下好好笑 佢勁難以置信

我都呆咗 點估到係占最大

阿藍

呀藍要撐住
唔知佢聽咗牙柳首新歌未呢

cc走勢

小儀話要幫姜糖謀福利
一定要佢一陣露啲肉

牙姜一定有小聰明
分分鐘露額頭yap高件黑色底衫就算

真係有dee哥

阿藍真係好掛住教主
等你出嚟一齊睇牙撈跳唱

有得聽收音機

Master class 作曲Gareth Tong 先20歲

係會上腦咁un既快歌
嗰句nah nah nah nah nah nah可以un成年

仲有一個鐘有Mv
晏晝唔得閒miss左幾個鐘饑饉添
而家即刻睇

姜仔個樣好可愛

佢今日好開心好興奮
好似8:30定8:45有晚會睇

牙悔個樣會唔會太細個點解會咁

9/4 8:00pm又有live睇
姜姜+牙爆
近排啲live多到痴線

勁童顏

得意到癲左啊痴線
依加呢個頭真係好好啊王智德
柒個髮就得

係咪操野就會咁童顏

四月開始忙到傻
唯有用鏡仔慰藉心靈

啲功課同project多到痴線
唯有睇鏡仔減下壓

牙悔好適合做兒童台大哥哥
Mirror go同姜仔去學前班 克服他她它同牙虎陪細路仔玩
平時同芯言互動都好sweet

姜son同樣用歌曲回應外界聲音證明自己能力
"回應+證明",雙重演繹"用作品說話"個"說話"
好襯好型
將"姜糖"寫入歌詞,係想貫徹姜quote前輩嗰句?!
「用自己的作品，來保護自己的粉絲」

// 花姐說︰「有次MIRROR拍攝要穿貼身冷衫，佢哋打電話叫我幫手買乳貼，我心諗我人生都未買過乳貼。」花姐無奈要幫他們，便問人那裏買乳貼，她有感慨的說︰「畀錢一刻覺得自己好卑微！」//

撈BurnOut著deepV恤衫唔係買過一次咩
又嚟

番工狗表示忙到顛咗啱啱先得閒聽姜仔首歌
今次呢首好好聽 風格比起之前既更加型
期待演唱會可以一齊nanananana

姜濤無疑是幸運的，經由選秀比賽出道的他在短短兩三年時間內便由一個青澀平凡的鄰家男孩成長為如今備受關注的超新星。然而，各種榮譽、光環帶來的不僅只有鼓勵和褒獎，亦有不少批評與謾罵。當外界對他有了越來越多要求和期待，他開始思考，如何才能真正做自己，做一位有自我風格和態度的新世代偶像。在現今社會，很多傳統觀念和既有模式都如無形的枷鎖令人窒息，而回顧他的成長經歷，發現正因為勇敢掙脫，最終才能突圍而出。於是，他決定，衝破一切桎梏，勇敢探尋屬於自己的路。

今次文案都好咗嘅

一聽就幾洗腦
成個腦都係nanananana同埋年輕怎麼就是錯

親子live都請mirror

可能viu終於請到個中文好少少 有返咁上下寫作能力嘅人

Dear Jane嚟左饑饉
等陣可以睇佢地jam歌

仲有十分鐘有MV
開定YouTube啦喂

買定多啲係到都唔驚啦
班仔著白色恤衫又用得

牙姜mv 冇首播？直接上架？

點解仲未加返E先生本身個MV入list

係囉仲未有嘅？

又遲到

mv呢

20:01仲未有

已經冇期望

10:00

十點

遲兩個鐘

又要等多兩個鐘

喺kkbox loop住先

Viu d野真係冇眼睇

又未剪好？

又要迫害鏡粉

留番啖口水好過

饑饉三十係咪冇聲

Rehearsal 緊
好似唔知8:30定8:45開始晚會

唔該

21/3(星期日) 7:30經緯線有姜姜
唔知點解經緯線都有姜姜做嘉賓

一出歌曝光多到爆
要跟虎嫂時間表做人

麻煩晒虎嫂

飢饉有聲啦

OT完以為遲咗睇姜仔mv 點知又technical problem 真係啲嘢做好少少會死咁

希望阿藍聽到牙柳新歌
好想佢都可以一齊睇演唱會

我都係今年叱咤之後先識Mirror, 而家成為左柳柳粉同姜糖，12個成員都認得哂
希望鏡仔越黎越紅，每個成員都獨當一面

那裏只得我共你

姜仔今日把聲好得

今日唱得好好

姜b好好聽呀真係進步左好多 如果呼吸聲再細啲就perfect

好穩

姜B只要敢放開唱, 把聲就好出好好聽

姜姜真係進步左好多
用作品說話

覺得牙姜casual look好好睇

提提大家唔好掛住睇饑饉唔記得左十分鐘後有Mv
希望今次真係有

Ignited

唱鏡仔嘅歌

呢個version好正

姜仔好HIGH

少爺占又AL手勢

好好笑

牙姜終於冇咁靦腆

越玩越High

麻利

好鐘意依個version

鏡粉？

笑死
呢個版本可以再重溫睇

姜仔扮阿爆係度叫

姜濤都冇飛！！！！！

笑死

好忙
就快有MV
但又睇緊饑饉

叫姜濤啊聽到未

十點啦MV呢

好緊張呀

倒數一分鐘啦

牙姜瞓係到
諗起EGO牙撈瞓係到個畫面

哇 有戲有舞

個場景好正

姜仔著呢條褲顯得好有肉地

姜好多跪係到既畫面
唔知有無戴護膝係入面

咦 點解我睇個mv冇歌詞
係我問題定點

點解MV無歌詞

要開youtube個字幕先有

白色姜嗰段舞有驚喜

見到姜仔終於有個跳舞嘅MV 真係有種眼濕濕
個MV專登無歌詞 要自己開yt字幕

我都冇

燒左個「我」字 好有意境
好似世人嘅批判令佢冇左自己咁

仲以為今年啲仔MV嘅比例都係咁窄
點知牙姜今次呢個又唔係

下 我得英文字幕
搞乜啊viutv 醒啲得唔得啊屌

外國啲mv多數冇歌詞
個人覺得好過而家啲歌夾硬要加歌詞，但又驚影響畫面整到細到睇唔到

轉中文睇

Juno嗰啲

有呀 我嗰個有中文喎

如果搞重新upload又冇晒啲views

超鍾意個MV個setting簡單得嚟好有質感
以為睇緊韓國MV btw成日錯focus咗去姜仔對髀

自隊 眼大睇過龍

但我都係慣咗要開歌詞黎聽

我都有喎
絲打會唔會係你youtube問題

四首solo歌入面姜呢首偏慢熱
唔似ego 狂人咁第一次聽已經覺得好有驚喜

今次姜終於有跳到舞嘅歌

認同 有種睇緊韓國mv嘅感覺 我反而係望咗佢套衫 可以靚啲

珍 啲衫可以再好啲

最後嗰段solo舞好jeng

冇歌詞幾好啊
方便cap圖唔洗ps去字

今次終於有budget有景有dancer
幾好幾好

最長鏡頭嘅第一套衫麻麻
MV好睇 不過我都係開字幕人

小儀摟咗牙姜一下

Agger
係咪d budget去晒個景到所以d衫咁？

謝謝你那薪火

姜真係唔識唱？

唔識唔出奇啊 我都唔識歌詞

係咪有肥仔波
小儀投入牙姜胸肌裡面

牙姜真係露肉 只限前臂

型到呢 巧有feel

拍咗咁多集考有feel係唔同啲嘅

阿姜勁緊張
緊張個樣真係好得意

感覺牙姜坐係Fiona隔離好驚

佢好q緊張到縮埋左一舊

牙姜一唱哥本哈根好緊張

縮埋一邊

喂佢望都唔敢敢Fiona

姜超怕羞 一對望就笑

佢唱之前深呼吸左幾下 好得意

我都唔識

耳仔紅緊

佢間奏嗰陣呼左口氣

牙姜：

：嘩 緊張死我啦

姜個怕羞樣

好搞笑 fi 望左佢幾次 佢都唔敢望人

快啲拍下拖喇 好驚佢最後變恐女

有下吹到啲頭髮飛起左

笑死無人夠膽坐Fiona隔離
牙姜表示有無人可以救我

我見到 勁q

喂
不過咁怕醜都唔係辦法 第日點拍戲

幫masterclass上1M

完全拍唔到有愛情成份嘅戲

好可憐又好好笑
好似去拜年嘅時候牙爸牙媽行開左要自己面對一大班親戚嘅小朋友

呢個晚會又可以J返幾次

除咗因為女仔之外 仲要係前輩
尷尬都好正常

只可以拍暗戀

咁根本就係做自己

推到熱門第一

依家都冇交流 牙姜係咁望住當奴

以為有首唱𠻹

佢坐到勁邊好似就黎要跌落地咁

真係好怕醜仔 好得意 一直挨埋一邊

有彩蛋

大合唱嘅姜姜好開心佢由心而發嘅笑容好cute cute, live 又唱得好好睇住佢笑我都睇到笑
今日真係好忙, 手機睇饑饉, 電腦睇MV

但第日電視播係咪會配返電視字幕

點先上倒熱門??

再睇多次mv 啲錢應該去晒dancers到

Comment
Share
Like
狂loop

好慘 明明一大班人但係佢好似融入唔到咁
如果克服他她它有第二季嘅話可以幫姜仔克服怕陌生人同唔敢眼神交流嘅情況

覺得最後個2套衫都可以好啲
同唔太鐘意最後個場後面寫個我字然後燒左佢 好似有啲畫公仔畫出腸嘅尷尬咁

我地好似係幼稚園班房出面望住小朋友上堂嘅家長

姜糖ready

但呢個性格嚟 唔係話克服就克服到

認同 黑西裝個套都係覺得條褲唔好睇 可能又真係慣姜仔肥腳事
「我」字又多咗

完全有畫面 怕醜樣唔敢望暗戀對象

喂乜真係肥返

要身邊啲人助攻

望眉芯

其他11個鏡仔

堆火都冇乜意義

咁牙虎牙悔火火唔好啦要扮女人
不過呢樣野冇咁易克服到

薪火

有拖拍嗰啲要過返幾招俾牙姜

硬tag

火我覺得ok嘅 但燒個我字真係多左

其實克服他她它都冇邊個case係好成功克服到
有得睇下牙虎牙悔扮女人幾好呀

睇完饑饉衝去睇MV
整體嚟講有驚喜好正 雖然第一套衫見到粗脾
白馬王子個段有charm到 要地拖

成個MV最靚係 姜仔大頭zoom個下 同埋前半開頭part舞

係未想講薪火太猛會燒埋自我

我反而覺得有「我」字先係首歌嘅中心思想
「我」是大眾認為嘅「我」
「謝謝你那薪火」嘅火想「我」去承傳你認為, 既定嘅我, 但唔好意思, 我唔想要! 所以一把火燒左牆上面嘅「我」
我做返我自己嘅我

暫時黎講今年viu所有歌都唔錯 mv都有劇情
但係年頭已經首首歌咁大製作 好驚又虎頭蛇尾到第二輪出歌已經over budget啦
姜仔今次好型同埋跳舞part比我想像中多不過唔知點解我會諗起天晴 尤其是係臨尾個黑西look
同埋姜仔要繼續練咬字 有啲位都係lur 開始覺得會唔會係關把聲係咁事

前半part跳舞係幾吸睛 同埋電話亭坐係到 覺得幾有意境

但其實燒火已經係有個種意思 我覺得佢想要燒左個我嘅意思可以形象化個我 唔洗真係寫個我字出黎 意思上冇問題我只係覺得畫公仔畫出腸

明白上上面講法 但依家睇落做唔到個個都咁get
佢燒個下俾人覺得好似最後燒埋「我」無咗自己
如果掉番轉堆火燒晒周圍所有野 但個「我」燒唔死會唔會好feel啲 或者唔好用「我」 用其他意景代替?

但如果唔咁白而講意境, 我諗又會好多人話, 點解要放火

唔好意思，新黎
想問tiger 嫂係12個都咁鍾意定係小虎隊+姜糖？

你呢個真係仲易get到, 如果燒其他野, 剩返我應該再多啲人明白

笑左虎嫂係每晚都會出走去睇其他仔仔

姐係虎嫂有一個老公，11個男朋友

好東西當然要J

姜柳衝呀

Donald叫牙姜同kenny一齊沖涼

聽日903 11-1點 大家記住聽到最尾啊

呢度有冇人真係聽鏡仔講投左阿Dee 唱作人一票？

正印攬完牙姜又要牙登得唔得㗎羨慕到

果然係榮譽爵屎

冇投左mami

Me too
唱作人林家謙高好多班，就算姜姜同牙契入圍都係咁話

係愛呀

睇下你鍾意咩style 既歌多D
謙謙首首歌都係我杯茶，時光倒流一句話聽到想喊

已投林家謙

點解masterclass個view數好似停左咁

通常頭兩三個鐘係咁
過一陣就正常㗎啦
照loop得㗎啦

投咗林家謙

姜son大旗

Cc推介播緊e先生
係咪第一次？

琴日播過

琴日訪問都出咗啦

停左喺25000好耐
希望唔好食咁多views

提提大家聽朝9:30繼續有饑饉睇

正想講
頭先stuck 左喺22k, 而家就25k 好耐唔郁

Master class mv正到

希望等陣跳到5萬幾6萬幾
千其唔好食view呀

之前播過

姜濤啲懶音好似嚴重咗
反而蒙嘴&孤獨病無呢首歌咁勁
如果唔開歌詞, 有啲位真係會聽唔明/聽錯

可能係因為曲風唔同左
所以未balance到新唱法+咬字兩件事
之前睇姜姜啲story都話呢首係最難唱嘅一首
俾啲時間佢
我相信下次再出呢種曲風佢會更加有進步
就好似今日咁唱那裏只得我共你都唱得好好
只要俾多啲時間同埋機會佢
我信姜姜會證明俾我地睇佢會越做越好
靜靜看我怎麼突破
假使你未明白等我
我地會等你㗎

大表哥真係好撐應駿安濤son, 是但一個出歌大表哥都一定出story支持
仲未計成日留搞笑cm

姜son

細仔組一家親

大姐好正